去食左香港首間吉列牛油

叫左A5和牛set 好溜 食左三舊已經溜到唔想食

求地址

太子果間？

好似好正
幾錢到

幾錢

a4夠皮
5太肥

好想試

咩係吉列牛油？ 牛油呢？

幾錢埋單

仲以為攞舊牛油yam炸粉黎炸

好似要3.4舊水

係呀太子 香港得太子同元朗兩間好易估

比個名黎

398一set 但我食淨一半 真係太溜

琥酌

佢係吉列和牛 但我覺得冇食過肉淨係食左堆固體脂肪

我食左安格斯果個set 普通冇咩特別

吉烈牛油

食左 好失望
啲野冇味又凍